核彈都唔割，除非掉落自己人度

呢個po講既基本上係事實
唔信唔緊要
呢個po係比有喺中大stay過既人睇
我係中大人，雖然淨係送過物資
冇親身守過二橋，算唔上前線
但幫身邊被當condom既中大前線fd開po

係呀，核彈都唔割
唔係真係口號
不過仲有下一句囉
如果粒核彈掉落自己人度
我同好多中大手足都會割

的確班二橋手足入面唔排除有鬼混入
但點都會有啲係被帶風向
你哋自己唸下
中大手足同staff幫咗大家咁多
到而家都未報狗攻入中大
你哋真係以為狗狗入唔到黎純粹靠幾粒火魔法？
段校長承受幾多既壓力你哋知唔知
而家封公開信係罵得好大力
但佢都仲未報狗
只能夠講佢已經盡做

唔計班混入黎既狗
其他真係有對校園進行過非必要破壞
同埋以武力威嚇手無寸鐵既staff同其他學生既手足
請即時道歉同承諾永不再犯
否則一律當鬼，割

人人生而平等、自由
但喺我哋想爭取返我哋應得既自由同時
我哋係咪又可以隨意剝奪其他人既自由同人身安全呀？

權力使人腐化
而家到我哋既手足要面對呢個難關啦
如果過唔到呢關
贏同輸都一樣
因為就算推返個而家既香港政府
將來上去既都只會係另一個極權

求下各位手足啦
每一刻都要記得當初我哋反既係咩
唔好自己變成嗰種人呀

有冇認真睇過內文同埋隔離po?
不過唔緊要
唔同意咪講下自己睇法

同意 唔好太盡

老實講之前一直都冇乜開po
係因為連登手足都冇被對家帶到風向
每次都守得住自己良知
所以我無需多口
但今次作為知道少少內情既人
真係覺得有必要比大家知道件事

如果連自己人都搞，咁佢地只係享受便使用武力，自己人都搞嘅mk"前線"，仲衰過警曱

唔排除有部分手足已經有啲過咗火位
但唔少知情中大人因為廢事比人罵分化
所以只能默默忍受

求下各位睇到既手足幫推
呢次中大事件只係冰山一角
好多區既抗爭都開始慢慢失控

大家記住要目標明確
唔好以為有民意有權就開始失控
做無謂既破壞同亂召神獸
記住我哋一行錯一步
唔少淺黃支持者都會割

唔好比呢個po就咁沉呀唔該

係咪因為太夜冇人推
訓醒會唔會見到大家入黎

推 十分認同

朝早開post啦
幾多點呀依家

sorry呢個的確係我問題
但啱啱同個fd傾完真係好心痛
所以先心血來潮開po
我朝早再黎推過

多謝幫推

有無多D內情
Btw 核彈應該包括埋不無辜既人

不傷害

警犬同藍絲
轉左口風
唔扮中立同和理非

轉話前線失控

其實從來只有班狗失控

佢地只係派幾隻狗嚟扮前線搞破壞
仲安全過搵啲便衣嚟

同意，心態好重要

另外希望你睇下

呢個都真
核彈係用黎對付敵人
唔係無辜既人
亦唔係自己人

我知既同#1條link入面講既差唔多
其他既
簡單啲講就係

1.無理破壞校園財產（無故爆玻璃，唔係為堵路）

2.盗用過量既車（唔淨係載手足既校巴，而且有人玩校巴搞到撞到人，）

3.兇其他手足同cu staff（hall tut唔想宿太多外人，加上已經冇咩位，所以唔比部分手足入，結果比人用火魔兇）

4.二橋手足捉中大人去開6點記者會，其實純粹借中大人過橋，根本大家冇共識，二橋手足已經開始建立起大台

中大校園話哂都係私人地方
唔係一聲手足就可以隨意擅闖同破壞
呢幾個月我哋係咁罵popo入私人地方拉人冇warrant
咁我哋手足又做咗啲咩
同popo有咩分別

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

明白既
所以我都盡量喺屌同提醒兩方面取個平衡
真心唔係想割真手足
二橋手足為保中大付出過既血汁唔可以當冇發生過
但做得唔太好既地方絕對要改善

好，就當喺中大搞事既全部都係狗都係鬼
咁要點呀
咁咪要割囉
唔通由班狗滲透咩

呢個由之前段校長第一封公開信出咗之後已經開始緊
但佢都仲未肯割中大學生
睇得出佢幾重視我哋

見到隔離有po既留言講得幾好
我借黎擺喺度

制共識、訂軍紀
軍有紀、鬼易捉

後兩句自己加

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

不割，但犯事的手足需被輕微私了，以作懲戒

好危險
糾察隊分分鐘又會因權力過大易腐化
邊個去審有冇犯事同要用咩程度既懲罰都係個問題

企圖用武力威嚇甚至攻擊手足呢種行為已經係逆向割緊蓆
咁割翻轉頭我又覺得好正常

佢地開大台佢地嘅事 佢地deal完撤退其他人可以再上
但傷害友軍就一定割 光速割!

推
仲有另外一個點
係佢哋覺得中大係一個用嚟估據既地方
對啲staff好唔客氣
對校園設施做無謂破壞

傷害手足梗係唔啱
但有部分人可能覺得唔搞手足
搞學校設施同對唔exactly 係自己人既staff動武就可以
咁都係好恐怖既一件事

唔係話朝早會多啲人架咩

推

一推再推

推完又推

唔係我地割班手足,係有人主動屌自己人
因為自己人做既野唔順自己意就聲大大屌,
咁其實已經等於呢班人割左自己人在先

幫推

我深信有人會利用「核彈都唔割」
做啲傷害手足嘅嘢
我冇用冇守過橋冇入過中大
100%冷氣軍師
呢兩日嘅分化風向撚多到呢
我只係想大家諗下到底為咩行出嚟
講完～

有問題就要講
唔可以畀場運動輸
以後只覆 風向撚 阻膠 鬼 五毛 等冇意義廢話 一律無視
人哋打咗咁大篇文 你有理據就反駁 冇就收 咪帶風向

核彈都唔割，除非掉落自己人度（仲有無辜嘅人）

同埋有人話
全靠呢班手足守住中大

但事實係
中大前線傷既傷，拉既拉
仲有堆已經出咗去打
所以我絕對相信有部分人假借勇武之名
隨意破壞中大設施
呢啲係人係鬼
就大家自己判斷啦

我打呢篇野既同時都有唸自己會唔會做咗分化撚
但如果有份搞破壞既真係有啲係手足既話
我希望佢哋知錯同承諾唔再犯
我真係好想繼續同大家行落去
唔想隨便割架

人地點講你唔緊要
最緊要知自己做乜

真，仲有無辜既人
有啲人到而家都自稱中立，或者繼續做緊港豬
甚至表明唔支持我哋

但我哋要做既係以理服人
而唔係直接喊打喊殺
因為佢哋都係手無寸鐵既市民
記住神獸淨係對暴力藍絲同黑警用

呢個對其他手足而言亦一樣
大家唔好輕易被帶風向
但亦要清楚知道自己做緊啲咩野

第一句認同

內部檢討完之後
就要開始對外文宣

同埋對住冇武力既一般市民都唔應該
一向我哋都係以武制暴
暴係無理既武力
我哋從來都應該係為咗保護自己同手足仲有平民而動武
唔會好似班狗咁亂打亂射

希望大家睇埋呢個po
了解多啲中大手足撤既原因

核彈都唔割係指用任何方法手段對付對手，而唔係自己人、手足！

對準政權!做返多d主線任務!

無錯
當然手無寸鐵既平民都唔係對付既對象

無錯
喺中大撤左之後
休息過後我哋要重整旗鼓

繼續推

推推